[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [307] 全港最佛遊戲上線啦

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

鈴鈴鈴鈴 鈴鈴爛囉

打得50幻

入左抗2個星期 發現龍絆既肝度真係高過白貓好多

佛系養生遊戲嚟喎

白貓抽到角色等於通關
龍胖抱到大腿等於通關

啲素材真係刷左幾日 會訓著左

新手留名

白貓開頭都好肝

打唔郁, 係咪唔洗玩

我仲少過你

0760784 真風一場清毛求curry

冇玩成年 見到銀魂event 都冇追唔到進度

秒full?

龍絆9千戰力 主綿都好多唔3星clear會死2個

你話呀 以前升建打武石打到痴線

流夏 小望 借五星R11月月 頂唔到第三發UB
應該要落黑騎先得 頭三位好難頂 補唔切

茶2之後好似就強度崩壞

白貓而家唔洗追進度係因為佢出啲角打臉打得好勁
以前冇建真係好慘

新手幾十lv抽個茶熊牙sa番嚟仲屈過我玩咗幾年嘅人

唔記得講 6週後boss倍率唔同

又好似係 不過呢2年係咁送 都冇乜刷過
轉左做限角=呢輪通關

我見龍絆好似好多角到宜家仲keep住用？

4星都有得發圍

酒鬼打2王唔錯 有無升

白貓合故事同圖都好好丁 不過好悶 都喺掃圖 玩埋d濕鳩位放寶箱 好似扮好有趣咁

補唔切月月 唔知關唔關隻月月r9事

舊時打白貓d活動，肝過龍絆好多倍

龍胖d五星角好似得ex比較勁

個google sheet典搞?

借人隻r11

你果隊唔錯 但禾想打4王

我今日完咗 聽日唔會走去尾王

用左啦

我要黑騎+酒鬼先回得到2隻脆皮 1:37左右要狂督酒鬼開ub

上唔到網 一陣再打

1:37 點跟..

我上次坐唔到巴士 遲咗半個鐘先返到公司 扣咗錢錢 佬幫我打每刀打多30萬ok?

仲要啲2倍書好珍貴

0:37

玩左2個星期 冇乜方向 素材永遠都唔多
反擊戰 龍戰又打唔贏 其實係陣係咪好差

無智 又輸幾十幻輸出

好難玩呀

爆完兩倍書，要成個鐘坐定定打

我下次等埋你啦
跑得慢食塵 又怪我

長玩淘個account

星期六日要返工個人已經燥燥到 我都無SD過去扣你勤工 幫禾打多30萬

點解家下d巴士開到咁chok

黑騎同酒鬼都用左

我冇刷首刷 但光補好靚 忍唔住課左58蚊買佢

真耶
幫小妹清一場毛
7882383

學我同有情巴 揸緊個信念每日一抽大叫智 無論咩環境 抽個陣都要大叫

得一條5星龍係硬傷
不過升高d練度夠你過普通活動
真龍難講

九巴成日一喺無車 一喺就兩三存一齊 跟住有排等

明明用水著kasumi激光掃射全場，總係有一兩隻怪冇打到，拎唔到三冠，要從頭打過

見你咁人慈 好啦 30幻好易姐 叫我大佬s巴就得啦
或者我地召喚六又巴番黎叫佢打多d

叫咗兩個月
成日一叫周圍d人望住哂

可以用萬聖忍頂住先,都幾高輸出 2週目果時..

姐係要買ac重玩？

搵到張伊莉亞丁圖好撚正 丁咗幾次

Seed

全巴唔係一個自私既人

你上去望下就知點解叫你買
你俾幾千都抽唔到 有d限要等復刻

一線

仲有可可仔同華姐 不過唔貼了

你丁咗麻煩每隊多30萬入我數

呢啲30蚊既？

唔好忍啦

其實 我覺得 你呢個老婆好醜樣

咁賣wifi呢

唔係，想長玩買個有角色既起始
愈多限角同1線角愈好，揀完貼上嚟有大佬幫你睇下

呢d要自己抽 但限角唔知幾時會復刻
All in抽晒都唔代表你抽到好爺
所以乖乖地買抽好0進度account

投訴咗 等扣勤工

琴晚襯e巴訓咗打咗幾場真火

是咪姐弓 好正呀 不過花樽黎

原來3週目二王招ub打多2.7倍dmg
都on99

咁小器 高抬貴手呀大佬

姐弓=莉莉下場

姐弓廢姐 佢又靚又大波把聲又好聽 唔好搵姐弓同隻雞雞比

呢一種？

【Dragalia Lost 失落的龙绊 失落的龙约 5星人物开局首抽初始号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥vi9SY0LNzG2￥后到👉淘♂寳♀👈

Ching sick ball

唔係仲有兩日就大變天咩
到時唔只自己刷會易左，
賣ac嗰d人刷帳都一樣易左
雖然聽聞模擬器ban哂

共鬥之翼已經完全回復

2場真水？

莉莉係咪g睇人
但中地獄火一定係g

想問下點抽返之前d限角

開未

5184371

記得揀有家康萬聖節槍先好開

-1

我覺得龍胖PO應該貼返多D龍胖圖先真

點解用真水符

真水 3919664 -1

3王會唔會易打d
而家呢隻我完全打唔郁

入黎真水先

無斧我好似會死

我有2技開場

琴日無

照入

上次就係拍你死左

OK 搵到原因了

下個月先加多行第幾輪

爆多咗幾管升月月上R11

真火2場有冇人

你地打 未得閒

4839003 s巴？

真水一場 4839003

打埋4王睇下係咪死硬先 2件紫武都..

得一場

睇錯 幾管就夠

見有巴打話3星女僕刀過到真水3 星好似都有好多勁

: 幫幫我

20分鐘

我係用女僕過

放棄了 矛人 真水信唔過街場

又有人 真水一場 3540316

仲打唔打,又有人了

full

又比 佬呃

329 1102

真水 6778709

又慢咗

集氣 啪啪啪
女女 啪啪啪
光暗弓 啪啪啪啪

落緊街

等我一陣ok?

啱啱打咗一場
802 5732

過咗2點先打啦

見到下刀傷30xxx

THANKS

Thx
引個水波炸s巴

終於可以去痾尿

Sor 岩岩一直都矛人架

乜成隻game得以前d限角抽得過咩
係既話隻game執柒左佢好過

買完等過兩日咪得

結果開返嗰陣又係嗰4個

Thanks for currying

我同雷狼巴都好null

睇個勢以後都唔會再有刀傷角

又比各位大佬curry

求燃亮

新年出嘅唔係限角
係限狀態

輕鬆

「輕鬆龍絆」第94話更新

係

有新公告

4月も終わりに近づきつつありますが、イラストチームから、桜吹雪に思わず笑顔になるムムのイラストが届きました！
#ドラガリ

肥婆ok未 而家有6場了

跟6場真火

去等巴士 企一陣幾隻蚊咬禾對肉大腿

上埋巴士打得

今晚想打真瘋冇料升建了

呢個覺得點？大家 買？

要有家康係最基本

而家買ac 有家康係咪基本

啲蚊咬我都唔咬我個仔證明我好美味

有車未

3分鐘

力架牙

邊個黎？

5星暗刀

咩網嚟?
最理想
5屬40%攻龍
火角 尊 兔耳弓 4星黑肉奶
水角 槍 莉莉
風角 斧 法 4星黑人刀
光角 光補?
暗角 家康

上咗啦開得房

381 2387

好似冇呢個組合

中伏

最靚嘅帳號暫時係呢兩個 買定玩返自己果個算？

雞嚟

325 2946火-1

下面好似好d

下面好少少

買限定先 其他會歪中

咁買嫁啦喎

仲要下面啲4星龍幾好 一黎就突爆水,光4星攻龍

可以等埋幻神意見先

好 我等多陣先

打埋呢場拎毛

冇update

一定係下
真龍適性角齊晒

408 2341

過大欖等等

如果我斷咗等我一陣

ok

姐係買得？

即斷

一入咗就好似去咗另不個時空咁

房號

咁等ok先

要剪頭髪了

296 1190

都收爆嘅而家

今次真係轉紫色?

好

仲有3場？

yes

點解會轉紫色

玩下面

5甩...

朝衣巴打黎?

好葡萄有銀魂合作
有既話我真全部角50環

性暗示？

Cap咗圖

26號之後其實唔難

到了

銀魂同HxH都all in(身家)

係咪打晒啦你

未 不過算

晏啲打

我仲爭240甩

真畢業？

84

Yes 不過連真風都未真畢業

咁快既

真風-75
真火-570
真畢業

買左啦 等陣入驚希望冇比人呃

全部真龍都爭千幾二千粒

真風真畢業咗之後真火開3箱開到真畢業算
反正冇爪用

真風-1301
真火-1301
真水-1301

一開始要農農農 我驚你覺得我地呃你

有無兩場激情真水

真風-115 有d想留番平時想消翼走去街場消

其實應該升真龍建定換突哂真龍先比較好

新手跟唔到

仲有我

mo , no.?

要用龍咪換龍先 唔等條龍用咪升建

真龍建主要係比D龍仔有工開

升哂訓練場
.gun

真 唔駛靠佢入場升完無感

巴士佬就係 我只係唔夠章

仲有無

我未呀 仲要多1天21小時

求curry

290 2214 2場真水

黑鬼1P真係唔識爆

Sorry lor...

thx curry

bug定咩黎

避緊波比人gank
thx G巴curry

真係好辛苦 重打

唔難啦
一開始無限體毛咁

Auto爽歪歪

你地今朝係咪話冇5星R11朋都會死?

2王？ 你模擬戰試下穩陣d 我落黑騎酒鬼 5星r11月月無出現危險情況

如果買多龍多角（含4-5隻雷鷹/利維坦/狗女）會比較即食 農兩個活動整把530即刻玩得真龍

4-5隻重覆5星攻龍

大把

2王 R9月月放第4個位就無壓力
第3個位配望黑騎都唔會死 一個回血會回唔切
可用酒鬼回血 佑樹巴好有心機

Missムム

Hi

2王大家都唔係好出到刀真係麻煩喇今次

死唔死都打唔入, 玩唔到了

E巴好多石

用左酒鬼同黑騎
企位前三補血得番小望 空花 流夏
保唔到第三位破防/輸出
打得四十幾萬 唔想出住

你都一刀130啦
其他大佬未出手啫

明天要搶飛龍了
諗住低防D 點知仲難搞

二四王都好難搞，完全無人想掂佢地

可以出到一刀既
要配酒鬼黑騎
今朝出個兩刀用曬

我唔夠破防角用之前諗住用唔著無升怜

我自己嗰隻得4星R9喳 諗緊洗唔洗上5星 但係要多235粒石..................

想打4王 希望唔好同睇片咁大出入啦

怜一定要升，日版到而家玩緊3物刀
魔隊可以放埋一邊

爆上r11先

大家都第1次打,你自己衝量出唔出刀

四王係咪搵隻係前排頂左就得

lm好似琴晚咁1點先有得出刀

收到h2開始啦唯有

冇記錯UB變打全部?

玩住wwz等

即係要落埋吸UB? 係既話
想試下流夏 月月 病弓 借泳貓 自己落多隻賊貓/萬聖節布丁/阿里山/深月

是咪等4種特別C

睇完AV4 出得
睇9:20

頭3隻

一隻毒佬
一隻跳出黎捉人
一隻撞人牛牛
一隻尖叫
應該係4隻

要落一隻定要兩隻吸UB?

呢隊最易gun

其實都係物魔防升左,其他出技無變

睇0055
準備做strong ppl

夜D好,收工之後唔得閒

屌我都冇升到，同你念法一樣

魔隊唔係話可以出到兩隊好屈G咩

又係差少少 = 15管起跳既節奏

第日仲要番工 做唔到強者

萬聖布丁r9就得未升

我每日都20-25管

4mk

真心求下大家 劇透去出面劇透po傾 please

萬聖布丁5星左 本身今日想上R11
點知升完隻怜就收皮了
N2係咪得返明天?我仲有宮子同萬聖忍未上

呢個唔g
只係知物一刀可以斬到300幾幻
照計第二/三刀物都唔太差，可以出3刀物
彈性大咗

萬聖忍我都係R10，pvp角唔理住
搞好堆法先

唔准劇透

升完發現 隻普通黑貓頂唔到飛龍2下噴

依隊真係幾易跟喎

求幫忙計一計 4星69碎上5星要幾多母豬石

冇買過碎既話
20+40+60+80+5

我寧願升定中二病嬌
普通黑貓得3星脆到喊，已經專武R11

750?

條片4星都夠做WO 咁衝動

謝s巴 5星了

-69
利申鳩計

4星專R11 打2週目好好用架

想打多d

真 佬

真火一場 185 8985

地城幣拎哂嚟換茜里同美里，佢兩個重要d，起碼而家日版都仲見到
下個月有中二隻黑貓可以返屋企

-2

諗緊留兩刀法打尾王
定係而家出刀打2王

來了

就算20名都回唔番駛左既石石

回咗毛

打咩？
我有6毛

1858985

果時升美里都係咁升

一定係每個pool幾抽就中大奬果D

人地儲石都屈

你知我唔洗咁做

幾抽都唔駛
姐係每日抽中晒啦

26開大獎
到底幾多露先叫非洲人
幾多露就歐洲人

點可以同你比

人狗線

早升早享受
成隻game第2好玩就係公會戰

真歐洲人e巴

4甩

非洲限制了我的想像力

今日出公告啦好嗎

清醉曖龍絆

輕鬆又然

今日有新公告架喎

從來嗰睇輕鬆龍胖

好賤巴兩邊走

唔睇

法國個邊D老屎忽好串

四葉咪老屎忽囉

都喺龍胖PO好

收倒風 下星期輕鬆問答大賽 答岩哂100條有10萬石

係咪巧似一開頭龍絆啲老屎忽咁串

5個字

Hater

_ _ 起 _ _?
利申矛玩

Cy驚最高

屌比你答咗先

諗起有套幻幻動畫
諗緊佢有冇睇過

牙鯨去咗嗰邊?
唔怪得呢幾日唔見佢係度9up

阿鯨幫我含緊 喺咪有事搵佢

你地都唔支持佢

睇6:20

黑貓一日換到20碎以上易升咁多

Cat girl

第1係咩

打丁

講心得 唔講劇透

係易升，咁一日拎既碎有限
同一時間升緊美里茜里酒鬼黑貓

抽十連啦當然

禾泳pool之後已經無抽過

收到風 清要搵定公會

無泳可 泳貓 泳黑

一開頭 又 算唔算 老屎忽

聽講最後要柯柏文黎幫手先贏到

歡迎劇透

一個字 好睇
咁都要B
求燃亮

公主包到中女帝？

咁唔算b
你劇透就係你迫害我喇

佢一出場講咗句may the force be with you
thanos就收咗皮

柯柏文都要出手

唔係啦 女帝之後復刻左一次泳pool
第一次泳裝我都未玩

第1係每日單抽出彩

好似有始解

好似係I am your father先岩

我聽到哦呢話根dom

exia 咁癲 ready player one黎架？

Marvel 第四階段就係將所有宇宙合做一個宇宙
想睇鳴人打奇異博士

大佬比庫男神激親？

聽講白金之星有戲份

桐狗嚟

好似話有粒神秘的魔法石亂入
哈利波特同愛德華大打出手

好熱

係出面見倒個花式劇透Post 好想些牙吓

真
咁熱唔想打真火

Link?

I'm Iron Man.

放假料叫唔叫劇透？

想全裸

黃色劇透警告信號現正生效

哦呢話艾仁咩

出油未？

滅霸比復仇者啪手指送左去dealpool到

咁有冇deal到個pool

水都出埋啦

要睇下啲1Q題清涼下

全裸出街啲人都以為我係麻甩佬

但熱到有層皮都覺得熱

Cat Girl

侷夏天一定好多老泥

美極準備好

格甩底陣味不得了

呢到有幾個已經睇左

濕疹加老泥要幾多支美極

食開原味

咸香？

喺清甜

庫男神成日提起佢
唔通

siu4 開唔到場同拍賣個野壞左有咩關係
仲要屌人唔睇冇講既Q&A

爭女

唔怪得我大佬啦

同好

隔離po

問問問
第23個po都係度問問問

サイバーエージェント決算説明会より:

質「ドラガリアロストにおける課金周りの仕様変更、狙いや背景は」
答「（パブリッシャーである）任天堂に聞いて欲しい。ただ、（売り上げは今後伸ばしていけるという）手応えはある」

濕疹好重口下姐

依到除左鯨蛇同英文巴個個都好好人

From the cyber agent financial results briefing session:
Quality "Specification changes around billing in Draggalia Lost, aim and background"
Answer "Please ask Nintendo (which is a publisher). But there is a response (that sales can grow in the future)"

又推個波比老任?

特登去左睇 睇完

老任話唔想賺咁多梗係推個波比佢
btw我都想知點解無啦啦減價

禾大佬條女你地都覬覦
尊重啦

推到老任出嚟解話

睇完
問問問 問你老母
第23個post問嘅問題都一樣

以後有人問首抽post依句

龍絆有300個
新人麻煩刨晒300個post
未睇晒唔好問唔係我就屌穿你老母個臭閪啊
問問問 辣殺伸手黨

真心正

自己搵下啦 下下問
問你老尾咩

龍胖PO喺鴨台清泉

去緊食noe妹介紹果間萬麗

我成日覺得啲人扮晒老屎忽咁
對啲新人又唔友善
好快又無癮玩

超人棄其中一個成因

PM photo

問問問

點解老天要滅我大龍胖

就入場，岀黎就念最後一刀點岀

Ok
我自己上openrice搵

明明上面就係答案仲係度問問問
屌你老母

爬舊po見到句貢既嘢
串柒到呢

老奉要人爬晒咁多post
追晒咁多#1-#1001

你唔識萬巴咩
好彩我KR比佢更老屎忽

KR喺咪DMM隻淫賤不能移驚

King's Raid
雖然都係好淫賤但唔係DMM

禾只係知佢未棄龍胖嗰時都係咁屌d新手

好似公子D囡淫D

咁SE呢隻好唔好玩？

你公主啲女點同我KR啲老婆鬥

幾正
但唔課金啲體係完全唔撚夠用

邊個講

上面咪講咗
拿 又唔追po 係咪想比人屌屎忽

好想快啲有人問關於真水卡既野

真水點打

冇人鬧我

真水係咪要換左張卡先可以入場 新手唔識野有無人帶

明明上面就係答案仲係度問問問
屌你老母

b害新手

又扮
龍絆已死無新人架啦

明明上幾個Po都係答案仲係度問問問
屌你老母!!!

新手想問打真水應該配真水卡加邊張卡好

好似有個post有個標題有講

297 post

大人，唔使吓吓都提老母咁盡吓話

我有張 華姐張腿圖丁過之後就變咗LLC了

想當年都比五個字b到唔敢入post

邊5個字

追post好嘛
肥婆講過架啦

問問問 唔識追post呀

好多毛毛

醉愛林峯

剪左佢

siu4

聽講寶寶冇毛

要嬌正龍絆post了

對腳無
下面想做激光脫曬佢

龍絆post太仁慈

1個鐘後可以打4場珍水,到時再搵人

有腳毛先正

Aplus 4000蚊十次

牛皮膠紙25蚊卷

開名未

不知不覺變成和理非post

諗起刀興奮

萬__起__難

有啲位自己睇唔到

病弓之後會彈起?

冇沉過 係飛得更高

講永久果D都呃鳩人,幾年唔做又出過

鏡

講起
之前想脫肚毛 1千蚊唔捨得
但課時空貓都唔止

永久保養

25蚊搞掂啦

肚毛

鳩毛生上肚

LIN毛

點解得男人有屎眼毛...

你地到底有咩不可告人嘅關係
同一時間覆同一句野

我冇WOR

我唔信 有無圖睇

dragaylia

中

講完d人即刻走晒

梳 我非基

打laser真係巧痛

我laser eyes

12000石十抽
即係3萬石就25抽

Xmen?

仲要拆埋卡
今次火紋如果係限角
我諗要抽了

Xmen = mcu = 劇透

復仇者含家鏟左

邊有可能唔係限

聽日公告睇下咩限先

不過第一次合作角
差極有限

我老細過兩日自己去睇

你呢

建議你即刻劇透

開劇透post朗讀劇情

眼花睇錯粵劇特朗普劇情

寶寶夏日可以露出美腿了

禾今日見到好多白滑腳

係屋企當傾計咁大大聲同你個仔講劇情

識玩

好似唔見舊檸檬

好似北上call g

今日咁靜
希望聽日2點公告可以復活

300 個post 都仲有我啲腳毛

有冇快閃真龍？

做咩貼我老死

證明你真係老屎忽
受世人敬仰

冇啦
要玩WWZ了

我wwz太早無腳 一齊？

咁快棄

我PC

可惜我卡關了

去白貓post笑佢先

pad手足無處不在

cls 隻3王都係打唔痛
玩撚完

佢老死水瀨いのり

又話真名打機驚自爆

今日放假好悶同埋深信熊爺好人黎

搵人開，喺街開完出黎po 房no.會彈

669 2841

PS4我得mhw
可以一齊玩
不過封左塵

過埋火紋活動先

3王了

Mhw不了 玩完會仲悶

我正係有玩龍絆
唔識咁多人
梳 G大佬

唔會悶架
因為你自己打
我係側邊做記者

你老死都上左黎

咁我會係party屌鬼渣流灘

我唔識玩

好耐無玩d閃光彈一定miss晒

等我同我frd 玩厭左WWz自
同埋mhw未出ice唔知乜

我mhw買左返黎買左半個鐘
就賣左比個friend

幫 佬唱笛上buff 跟住就可以跳舞

都係斬真龍好玩

重玩等緊

其實好唔好玩
剪完頭髮可以去買

我發覺冇王打得入
唔洗玩了

我覺得算唔錯既 幾流暢

等佢放完ub先放技？

385物防，唔係咁易

放完UB清0?

魔刀應該打落尾王度，睇過片打到百三萬
三週目三王魔隊已經唔著數
好似係

ub後嗰2秒

睇黎之後要mark實打飛龍

珍

終於突爆慕慕

未必去到尾王

好苦惱
而家一係打一刀3王90萬 再打一刀4王
一係打4王 再打尾王法隊

冇乜分別
D野太廢

我驚飛龍都打唔入

後者好似比較好
4王係煩嗰隻王 cut唔到ub好易全滅
唔知其他人有冇對應到嗰d隊
如果無既話打3王係唯一出路

今日太早食晚飯要買定宵夜

岩岩係你樓下買完pizzzza

見好多人無留法隊尾王 應該大家都會出刀 s巴可以等一等？我記得下晝英文巴計過 會去到尾王？

我係頌富去宵夜

如果穩去到尾王直頭可以2刀法隊
唔得既話就會中伏法隊打4王

召喚英文巴

佢唔係話1刀有64幻就夠 ?

冇野好食

本身呢頭就係

痴線今日鳩打算
聽日淨打飛龍都打唔入真係唔洗玩

唔計S巴2刀 咪每刀67幻

有無人真水?

聽日我應該打飛龍兩隊物攻 3王可以模擬下 尾王狂暴留返比大佬們

買咗雞翼同香香雞

香香雞個薯條都好食

睇完雷狼巴條片 一樣隊不過我懶全auto得100幻

無可泳可

跟佢好似好複雜咁，無泳可可以拎咩嚟代替

加攻破防回血⋯⋯

豪大大雞扒個香香雞

痴線 無生存空間 垃圾模擬戰
6週目好難玩

朝早又唔打

公子迫人退坑計劃

照玩 怕乜

聽日盡力打

之前呃飯食都叫個分呃到自己
今次真係自己都頂唔撚順

朝早諗住讓比其他巴打 順便試下隊
點知著屎

放心 全世界都難打

今朝見到自己個分 部電話都掉咗落地

理論上係 咁多個巴士佬咩

你中伏唔計

今晚要睇佑樹整個List出黎 聽日大約跟佢配隊打

咁PRO

今次係全世界一齊中伏架啦
下次5月公會戰開始11週目先有3段強化
輕鬆d

之後每刀要70萬up先去到尾王

想問性布果隊是咪狂暴前限定

部長, 返屋企第一場就見到你

哇 PERSONA 5 出加強版

真火突爆咗可以打番真水

我而家開始試，應該一點前有得訓既

打咁耐先過一場...

睇定啲先 唔想打多2周目

我日版打左兩周目中文版打左四周目

有雨宮天學妹唔係唔追下嘛

Discord條片阿里山爆3下 扣返20幻先係禾地打既數

睇個樣未必得 plan b

冇晒wwz

準備睇禾魔隊打4王

除非你fd同6又巴fd curry

無留意
要睇返血量先知 轉頭得閒望望

4王有狂暴咩

新手以為全部王半血都會狂暴

今日無場,去打帝超清毛算

卡緊3-5

其實我都想問有無狂暴
我見兩條片都係半血以上

玩緊咩職

卡緊54 玩到想喊

火雷槍

用咗轉生珠未

卡隻石頭人？

一入54就唔夠抽,D怪太痛了..

用jor

今日課咗10水 得返5枝 諗住得改板先用 而家5-5-4 坦唔住小怪 無5星就是硬傷

我想要4星粗粗地打住用都打唔到,俾我谷高D防就過到啦

我第一次用轉咗斧劍盾 本來好地地 跟住轉咗斧雙劍 先知出晒事 如果唔喺應該通咗關

有冇人打真水?

非起上黎真喺無 頭先十幾連4星都無

+1

留唔留水都唔出5星
想4

震 原來tg

搞到人唔想飲水

想清D4星就拍賣唔到

玩咩

我都想清d4星 以家d人升得咁快 唔比人賣 又唔值 又無綠石

想食檸檬

4星賣算啦,等佢開返都唔值錢了

係..變硬垃圾

DKLLM SE

聽曰點睇火紋NEW GAY LO

200場單機有粒

好想抽爆佢

用咗 我第一職死靈

聽日咩

我收到風有大波妹抽

有冇2埸junk water

我而家先打到第三章

想跟, 但係喺街

聽日定後日

好似白貓咁出大POOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

抽爆

出NEWS

26號出
聽日25號會有情報啦

唔敢開返公子

Ja ga 你以爲自己真係牙鯨?

呀屌你係要對住我提架喎

牙鯨幾時入股檸檬

有圖）今日有條友係戲院門口劇透俾人打到流晒血 好撚痴線

你地一個二個小心d

幾錢手

有冇手足可以幫手打真水？
我玩風奶弟弟
2000攻都過唔到

等到30號

睇左既舉舉手..扑左先

想同可可仔做FD子

又係呢幅

報驚

我覺得低練度(me)
出左0坦隊, 另一隊就落雙坦打難打既
如果唔係就盡量1坦1王去打
中心思想係唔好哂左坦, 因為坦好珍貴

打, 打得好, 往死裡打

想要反骨貓

我反而覺得破防先珍貴
我出哂刀仲有小望布丁未用

新入坑lm

惠康12蚊3個任砌

有冇手足幫下手？

pm我

有冇真火/水??

淘咗account字

好似有no.就會過到

真水
639 4592

值咩?

( Show Blocked User - Spawn_IV )

已經1坦1王
每隊都2破防
都係救唔到低練度

都係雷狼爸好

4個OK?

果欄買3送1

12蚊3個?

996-1381
我2000攻風奶弟弟

你個仔

6又帝好似無黎我到叫雞

儲夠3幻甩龍肥日抽爆佢

請大手買入檸檬
收到風檸檬期貨價格指數將會上升

憑咩覺得檸檬會升值

同我沽多3萬粒檸檬 等佢地接貨

潛力股
夠酸

一車車檸檬

無毛了

爛既

想打2埸真水 750-3986

是日現充名單:
維巴 鯨蛇 四頁

( Show Blocked User - 程瀟 )

終於破處！多謝幾位大佬帶我破處！

秒FULL

秒爆
我開多場
212 3760

砌丁爛

我同四葉瘋狂做緊

鯨蛇 四頁係隔離po
維巴有mon po的

hang左機

瘋狂做緊

白貓純愛本幾好睇

唔係度既都係現充

開多次 198-2599

你成朝去咗邊

部機第一次個畫面freeze左 好驚

換左真水卡佢.....

冇朋友wife上唔到香港d網
等緊張電話卡寄到

---1

又返咗上去

thx

無啦?

沖完涼再打

開!

728-0730 其實第一埸都幾唔夠力

你想打幾多場
有人跟可以開

仲有21毛 打到有4王就抖抖

陪你清
584 7692

玩朋友妻

第1場仲想講打出默契 點知出事

小小意外
未熱身姐
第二場打得幾好

超人棄

等多陣

565-2658-----1
嗰個位都break唔倒

係咪冇晒房

避龍尾呀

打埋拎個體包先

咁近都追蹤你??明明隻奶遠好多

打多場啦巴打

無言

sor grrm巴

027 8205

秒爆

038-5079

我裝左母愛都差D break唔倒 要多爆發 同埋奶就企有咁開得咁開啦
226-9152

你要近d, 咁先可以秒爆窂你再走遠

點解個波會追我架。。。

打4王先

402 2359
-1

有null狼 curry

4王鳥

NULL巴

你同null巴想打幾多場
我睇住嚟食灰

睇大佬們

sor有whatsapp彈左出黎

劍要入廠式1,2,1,2

962-6068

你地curry
係咪因為我唔識英文睇唔到你game名

9626068

同埋拉去上面呀

向上碌左去貼龍

有冇場缺人

我都冇所謂

無得抽野好痛苦 已經成個月了

屌手多sor

正呀

淫花淫到

sor grrm 巴，don巴

要召喚維巴水牢圖

我行得未夠埋？要行去邊個位？

我做補？

我得隻補

sor

想玩日版了

有咁埋得咁埋 跟住起勢咁碌走

仲有無真水場

試多幾次 138-2197

我已經係咁做，但一中左水牢就彈走左少少

hell mode

定我開？

都得 可能我個上網垃圾

咩限黎

077 8280

full左

唔識拉去左上就斬少幾刀

拉左去右邊好難睇

4P要貼龍開技呀 你係出面會食泡
407 8476 -1

拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上

有無風法打真水

你拉水牢我拉其他

風法/奶

俾多次機會大佬

著到咁似做雞

有Sbra矛問題啦

打緊

奶?

風法

941 4850 禾地打5場

1龍化卡 好似係

打埋抖抖先

濕住身打攰好多

而家出發 準備變夸克

拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上拉向左上

求清毛

隻狼食咗我個龍化

做咩提早抖

幾時有扣血

想問下依家首抽究竟有乜？刷左三日首抽都唔見水劍既淨係想水劍開局

仲打?

594 6231

頭先濕身個幾場攰死

謝carry

無up點抽水劍呀大哥

多謝大家

謝s巴，grrm巴，點點巴

唔係, 我話你瞓地
btw秒full

宜家先見到，sor

我仲有一場，有冇人打？

拉向左上呀大佬

010 8591

頭先黑鬼冇裝爆符最高都有2幻5

收到

282 0774

冇人打？

今日用龍龍 兩張技能累積
見過30xxx

有冇風火水是但打4場

女僕加攻應該都加傷?

我意思係第一抽

-2 打手

點解想水劍開局

Medic 升爆30了
玩下fixer先

肥婆練過真水黎?

冇喎 一直真火

282 0774 -1打手

跪求一打手

謝謝carry

618 5345 -1

眼訓鳥

劍shing

你地去打雷狼巴場？

射射

758 5504
-1

我拉水牢 你行遠拉波

仲幾多場?

睇你地

有無人呀

肥婆巧勁

大佬帶禾出去見人要打好啲唔巧失禮

想知隔離隻last idea咩評價

你講隻驚定po

要追post唔好問問問

想玩可以玩 要問 可以呢度問

Down黎玩下先 呢排好悶

有冇3場清毛毛

個po咩事無追開

夠唔夠人打？

thx 再也巴

肥婆呢

變唔到龍

啱啱比大佬carry完

訓咗啦

有矛真風火水有位

呢條女算唔算白貓最正?

劇透pmed

真火終於突爆可以等開箱

跟真火

為左唔比人劇透
我已經睇曬所有劇透post

Del咗佢先

下個月唔買體包了 想清都咁難

星期五先有得睇，呢2日唔知點過

一句話
垃圾captain marvel

冇朋友就好易過

Ching sick ball‼️

女人係咁架啦

有連登

抽吾到

黑肉死都唔升

我仲可以打

有冇場打

可有可無

我到今日3隻5星黑肉都未中

咁台妹呢

隔住個芒都聞到佢陣體香

睇垃圾女權睇到null

GOGOGO

有都自己食左先

一路睇ant驚一路食台妹

庫boy god

19條毛

係戲院係咁摷

仲差一個

打咩 你開禾任回

真水

470 1375

621 5065

打多4場弱

Gun

oj

炸仁邊個嚟

我bug左，見到炸仁死咗先又復活

971 6963

維巴一天前

跟

難得街場又過一場

原諒我呢個.....

molamola

炸仁係咪教練黎

S巴 你點出UB架
打植都唔穩

322 1438

我估係

我放棄
旺角返到太古都未過到

仲有5條毛

@有情巴
一開始開x2 直到月月減速
月月用完細技斬就狂按ub -> 狗狂按ub
女帝狂按ub -> 性布跳起去前面狂按ub
之後狗行返上嚟狂按ub -> 黑騎降防後按ub
月月普攻後ub -> 性布ub
女帝ub -> 狗狂按ub
月月普攻後ub -> 性布ub -> 狗狂按ub

大約就係咁

又比人curry, thanks

食灰打多場

巴士佬D鄰居

1000%場

洗唔洗等有情巴
好似仲打緊王

唔開就弱了

阿里山真喺好正

去咗老夫場
聽晚打

我性布r9咋
擋一下ub冇事的 唔失誤佢唔會死的

咪又係G

G夠未